係時候行動啦！

為咗咁多位義士，星期五六日都要見到你地每一個！

PUSH PUSH PUSH

P牌仔推唔到 好想星期五六日都見到大家

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

肥仔大力一推

推呀 全部同我出黎
個個ig話自己爆喊好心痛無撚用架 行出黎啦

推一晚有兩單爆咗出黎好心痛。。。外人聽已經好心痛好難受 想像唔同當時人受咗幾大既傷害為咗佢地 我地唔可以再休息落去

推

push action post!